如果告唔入，啊呆係咪可以告仲民誹謗

告唔入嘅話
請Armchannel 同阿呆告仲民誹謗
實告得入幫Armchannel 搵下資金
銀河mk人準備執柒間酒吧賠錢

其實佢地有野嘅時候，柔柔同呀呆根本都未分手
好撚明顯啦其實！
仲民搞場大龍鳳山龍鳳山黎都係想將自己搶人地女朋友呢年事合理化囉，柔柔都好有問題囉其實，俾完綠帽呀呆帶，出軌呢件事情侶之間鬧交有推撞都人之常情，佢地就順住你勢大大力做9呀呆，佢地又可以光明正大一齊仲民又有光環帶啦
至於呀呆係咪真係仲民講嘅出手打到佢㾒哂
其實佢地大不了咪報警睇cctv咪知真相囉
私人野就自己解決左佢啦，搞到甘肉酸

只可以話仲民佢太撚包裝

告唔入=法治已死 包庇打人暴力狂

屌 陳麗柔你煩唔煩